Maths course 選擇問題。Stat，Maths，精算人入

有無人建議讀多啲Stat, Finance Maths, Maths 定精算 course 好？有咩key course個Market最重視?

學Python/R 好過啦

Hypothesis testing
Regression 果啲囉